日撚日半夜醒左 好空虛

點搞

打個飛機再訓過

打機

搵個女朋友/男朋友就唔空虛啦
最多寂寞姐

都無打一排 無哂癮

打到悶 唔撚打

我唔想比叔叔🤢

扮女人都唔可以否認你係有鳩既事實